法唔法國每逢世界盃都好多忽然球迷

平時講嘅忽然球迷
大多係講glory hunter之類
例如20年李斯特城球迷
但一到世界盃總有班平時唔睇波嘅人
喺ig story到支持某隊
尤其係班死港女
明明場上22個球員1個都唔撚識

55

有免費波先有

又成日話世界杯係普天同慶 但係又屌人忽然球迷

而家睇波都要考牌咩

吹牙

就算平時唔睇波唔通留意下世界盃咁大既賽事又唔得咩

Pt球迷

世界盛事都唔比參與

連越位十二碼都唔識都話睇波

睇條撚咩

有咩所謂？

我捧咗墨西哥十幾年 有無人發現個龍門好似吳鎮宇

廿年冰島球迷

我以為德國今屆出禾拉奇連士文咁係咩球迷

點先為之忽然? 要捧幾多年先可以post ig???

參與盛事還參與盛事
明明係到J緊仔 又扮識睇波
係到想埋堆咁

名正言順話自己睇仔都無咁嬲

每逢奧運都會出現一堆忽然運動迷

唔俾人起步做球迷?

你唔follow班死港女咪得囉

冇你先驚啦on9仔

yes
我 20 年冰島球迷
一和左阿根廷 d 忽然球迷跟住捧冰島

關你撚事咩
撐隊波撐幾廿年又好撚威咩 ？
咁都有優越感

小妹認同
睇左三日波 開始分到c朗同美斯了

琴日我係頭場個集中po咁樣回條傻狗，佢問我係咪講中嬲尻喎

係呀，話你呀

咁大型嘅event 多人關注有咩問題

咁我地呢班足球迷 平時都唔會無啦啦走去睇游水 短跑 跳水 單車㗎喇
但奧運咪一樣會去睇
其實差唔多case啫 都係感受下氣氛啫

屆屆都係咁架啦

老實講 樓主呢d濕鳩球迷仲on9
我寧願多d glory hunter 多d人接觸足球都好過你呢d傻鳩淨係識笑人地新手唔識波

10世盃幾多女球迷大嗌Torres 依家問返佢地9成都唔記得阿ken啦

冰島冰島

唔識規則又有咩問題，宜家睇波定考試
場波好睇咪得

1978 年開始支持冰島 見到有人話呢兩年先話支持冰島我就好想屌佢老母，你邊撚個阿

J冰島果班忽然球迷仲噁心
同埋學人講戰術

佢地喺世盃起步無問題
最嬲係半年後又乜春都唔識又唔理又唔記得又唔撐

忽然又點撚樣

咁唔滿意，叫正苦立法先比睇波lor

成班忽然球迷玻璃心

忽然唔係問題，忽然得嚟喺度扮專家先噁心

系

認同, 平時擺明無睇開波, 第二日就周圍問有無睇葡萄牙對西班牙, 講到自己睇夜波好威咁, 又要扮勁分析, 但都係講緊d 講波佬口水尾
通常都係hea 答幾句就算

做球迷緊係忽然做架啦
唔係點？

你平時冇睇開所有奧運項目平時既比賽,你都唔撚好睇奧運

認同
同佢地講波,成日講埋d好空洞既野,真係完全唔想同佢傾落去
講d野真係好似之前eminleo世界盃段片咁
[url]
[/url]

咁你奧運乜柒都唔好睇啦
有幾多人平時會留意跳水、舉重、乒乓球個d世錦賽？

法唔法國每逢世界杯都好多廢post?

籃波撚死哂

起碼我唔會周圍懶係分析咁同人講條友跳水跳成點先

樓主最識波啦
4年一次睇下討論下又唔比

唔搞全球直播，好似演唱會咁得live

毒撚係要咁樣刷優越感架啦,包容下啦

唔通俾忽然狗鳩吠中波先唔計foul 呀？

樓主話唔畀人睇喎

樓主見冇人撐自己就潛撚左水

睇左幾場都唔知咩叫越位

尋日講類似嘅嘢俾人負皮爆

呢啲又過份咗，但睇還睇，唔識啊好扮識我先唔得閒屌

d細路就係比世界盃吸引，可能從此多左睇波興趣。其實可以係入門睇波條件黎

我小學就係98年世盃開始之後就鍾意睇波

成班忽然女球迷係咁講墨西哥個龍門似sam哥，又話佢好勁

應時應節又唔畀？

正評班友去左邊?

正常啦 慣哂

忽然球迷扮忽然專家

啱

識踢波先可以講波咩青

㗎啦
唔小心打錯

其實想兜個圈讚自己平時有睇開
有做開功課
仲要好專業

香港人通病 鐘意認叻

明星唱歌去聽係咪又忽然歌迷

唔係唔撚比忽然球迷睇
不過唔好識秉少少扮代表開撚哂post /係wall度吠吠吠咪得囉

最嘔心真係J冰島個啲
J都算 仲要拖埋香港落水怨葡萄嘰哩咕嚕

明明自己一場香港隊都未睇過

仲要蠢過隻豬
啲19網媒話咩人哋係全業餘球員就信到十足十

人講你又講話人哋人口少過香港都點點點
大把參賽國少人過香港啦

🇩🇰 🇨🇷 🇭🇷 🇵🇦 🇺🇾又唔見你講你J？
不過莫講話烏拉圭攞過兩次冠軍你知唔知啦
我驚你連呢幾支旗係咩國家 呢啲國家係咩洲咩賽區都未識分啊

你平時都唔睇體操跳水d世界賽
到奧運咪又係爭住睇

冇氣氛又話冇氣氛，捧又話人忽然球迷

又唔比架？